有冇人覺得 FCC 依單嘢唔係咁簡單🙂

幣少只係 MK 仔一名，係人都知佢之前搞過「大賭變李嘉誠」，而家只係改頭換臉

先唔講佢啲名車同錢點嚟，整一隻 ICO 仲要上到架喺 trading platform，唔係一條 MK 仔就做到。

本窮狗學識唔多，但估計依單嘢實有幕後金主，而且唔係少嘢

你真係好撚醒

正正常常一個 MK 仔搞「大賭變李嘉誠」嗰陣已經玩完，點可以搞完一單又一單，即係有人保佢囉

Agger

直頭天才

天才

咁收你